有節目下架 港台：消息指受訪者羅冠聰涉國安法被通緝宜審慎

香港電台早前播放特備直播節目《2020立法會選舉延後之戰》後，無法在港台網頁重溫。

港台發言人回覆查詢時表示，有關節目播出後，由於有消息指節目其中一名受訪者因涉及觸犯國安法被警方通緝，因此暫時安排節目下架。發言人說，有關做法屬管理層編輯決定，港區國安法屬新法例，宜謹慎處理。

據了解，涉及的受訪者是羅冠聰，有關節目一度可於港台網頁重溫，其後被下架。

港台節目製作人員工會關注，在警方未有公開確認通緝消息是否屬實前，管方已決定將有關節目下架，質疑這個做法是「做多咗」，批評等同剝奪有關人士的政治權利，與普通法精神相悖，憂慮日後只會愈來愈多人不能上鏡接受訪問，擔心此舉收窄新聞編採空間。

咁滅聲好易

警察即刻宣布《國安法》通緝 所有人

要港台全部節目下架都得

基本法腐乳港台下架節目能力

白粉之後咪冇得再跟肥佬黎

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

咁以《國安法》拘捕咗既人
周庭, 肥佬黎呢D,
港台又要唔要下架有佢地出現既節目？

Dllm 移民啦，我唔想做港豬